我覺得窮都係種病黎

一窮 就頭暈身興 精神恍惚

又無mood去玩又條無mood追夢

每日都行屍走肉咁款

簡直身心受創

想問下世衛可唔可以將窮列為遺傳病

遺傳病

時富時窮咁撚勁?